嗰個成日講粗口煮嘢食好叻嘅肥仔出新片未

好掛住bob叔d煮嘢食片， 成個月冇出片

bob叔轉咗玩twitter